原來今場唔出米勞列係敬老

可惜前邊幾件唔生性
對住件垃圾都射唔入